認真討論 5毛勿入 實際上攬炒巴為香港做左d咩

攬炒左d咩要3000 m咁貴 想討論下 大j 都叫做過少少野教人買藥 都係呃幾十m沙律錢姐

眾籌

你個名

不要問，只要籌

拍片唔洗成本？

何里活？

你比錢我 我幫你拍段

吹兩下水 袋3000m

我都想

?

首個提出「攬炒」論述

上電視接受訪問
然後移民 叫港人繼續努力 就黎成功攬炒
之後就無之後了

咁d錢用左黎做咩 3000m係幾多錢? 咁大個仔未見過咁多錢

佢無錯喎 如果深黃既捐晒所有身家比佢 咁咪身無分文攬炒左囉？

講幾句野賺3000萬咁撚好搵

是撚但啦 3000m袋袋平安 移民食鬼妹

俾個方法大家

當年《書經．胤征》已經有玉石俱焚嘅概念， 攬炒巴條賤種仲當係自己發明

你博學於文到
英文係If we burn, you burn with us
出於飢餓遊戲一書
咁都叫首個提出

狗比人打都識反咬人一啖啦 咁樣當係自己發明

3000 萬 佢拎曬去玩女

英國雞好貴 去做嘢咁辛苦慰勞下自己都好應該

希望中共捉到佢啦

佢咁黃你都反 你藍？

佢721比人打到豬頭咁 我會選擇信佢

唔好再講721